得罪講句，移民著草既人，其實已經用行動投下對英美不信任一票

認為英美冇能力守得住香港自由或者棄守香港
先會決定移民著草

如果對英美有信心既話，就唔撚係移民著草，而係訓係度等英美救

點解移民著草既人唔可以係用行動投下對香港不信任一票？
又或者對港共既不信任大於對英美既信任唔得既？
得罪講句，你諗野有d單向

原來而家駐軍係香港既係英美？

我諗訓係到等英美打救既人應該係無讀歷史而且日日上時事台上到個腦壞曬

唔好應樓住啦

點睇都係對中國香港投不信任票啦

拉

咁宜家香港嘅主權喺邊個度呀傻閪?

移民著草嘅已經唔係香港人

每日人考慮有唔同，有d人好想去未夠錢，同埋一樣野，打起上來，香港都可以出事，risk appetite同背景 唔同